大家剪發剪開幾多錢？

60左右

320

188

108 SSP

800

自己剪， 一蚊都唔洗🕺

330

$3200

580

qb 6草野

電鬚刨-$45

靚仔剪咩頭都靚仔

吹水大會正式開始

自己剪

屋企樓下cheap雞剪髮舖 50

40

竟然無人講發你老母？

發你老母 5p

200 左右

30 街邊上海理髮

咁都有得吹水大會？

發你老母

108 土瓜灣 十分高質

30

成班窮撚 我屌你老母 剪開2000幾蚊一個頭 貴價頭呀仆街